送中示威唔見人，餘生不是香港人

10月20，仲有1日
自己諗

五大訴求，缺一不可

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

推

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

1020 九龍見

Push

六大訴求，缺一不可！

係
因為會俾人變左做支那人

仲送中？逆權示威la

10月20要人

你岩

最後召集